
                      Con una gran trama e historia, "Sherlock Holmes: juego de sombras", esta película nos mete a fondo  en la historia de este popular e intrigante personaje. La actuación sublime de Robert Downey Jr. hace que la película sea aún mejor, añadiendole además del hecho de que la misma pelìcula te deja enganchado hasta el final.
        
            